_●Rubyを使用して作成した写真投稿サイトでございます。_

・URL: https://glacial-shore-86557.herokuapp.com  
・Test User  
　　⚪Email: example@railstutorial.org  
　　⚪Password: foobar



_●使用技術_

・Mac OS  
・使用言語：HTML, CSS, JavaScript, jQuery, Ruby, SQL  
・フレームワーク  
　　⚪︎Ruby：Ruby on Rails  
　　⚪Test：minitest  
　　⚪CSS：Bootstrap  
・リンター：Rubocop  
・インフラ：AWS S3, Heroku  
・バージョン管理：Git  
・その他のツール：Bitbucket  



_●アプリの機能_

機能概要  
・ユーザー登録(メールアドレス認証)、編集、削除機能  
・ログイン、ログアウト機能  
・パスワード再設定機能  
・フォロー、フォロー解除機能  
・フォロワー一覧機能  
・写真(コメント付)投稿・削除機能  
・自分の投稿一覧機能(マイページ)  
・タイムライン機能(トップページ)  
・写真投稿に対するコメント投稿・削除機能  
・写真投稿に対するお気に入り(いいね!)、解除機能  
・お気に入り投稿一覧機能  
・検索機能（ユーザー名、投稿内容）  
・通知機能(フォロー、コメント、お気に入り)  



ページの詳細説明(ログイン時)  
・ヘッダー  
　　⚪トップページへのリンク  
　　⚪お気に入り一覧ページへのリンク  
　　⚪検索ページへのリンク  
　　⚪通知ページへのリンク  
　　⚪マイページへのリンク  
　　⚪ログアウト機能  
・フッター  
　　⚪新規投稿ページへのリンク  
・トップページ  
　　⚪タイムライン表示（自分の投稿、フォロワーの投稿）  
　　⚪マイページへのリンク  
　　⚪自分の投稿件数、フォロワー数の表示  
・マイページ  
　　⚪自分の投稿一覧機能  
　　⚪プロフィール編集ページへのリンク  
　　⚪自分の投稿件数、フォロワー数の表示  
・投稿詳細ページ  
　　⚪投稿写真、コメントの表示  
　　⚪お気に入り機能  
　　⚪投稿削除機能(自分の投稿のみ)  
　　⚪コメント投稿機能  
　　⚪コメント削除機能(自分の投稿のみ)  
　　⚪コメント一覧表示  